男朋友喜愛夜蒲 為我戒左 但我仲好驚

日日提心吊膽

驚性病？

驚會再去

分手囉 驚驚驚

蒲開有條癮

遲早會再去，驚條撚

睇邊隻啦 有d 係為左昆你之後緊係身痕 有d 係玩到身體都唔好 玩夠咪唔去 你自己諗佢邊種啦

介唔到

本性難移